［突發］櫃員機出現人龍

平時都冇咁多人
今日咁多舖落閘都排到有人龍
冇乜錢 請問巴打係咪櫃員機禁美金唔會蝕好多
我好撚窮唔想比港共一舖清袋

希望有圖

希望有人教下邊到換美金好啲

係未得我一個Load唔到圖
好在今朝一早死咗去渣打㩒錢，得2個人

各位巴絲睇到未

No

幫post圖

快手落去禁錢
無現金喇

鑽石山

咁奇怪 , 要CLICK 先睇到張圖
地點係始創今朝個畫面

葵涌都係

今日差唔多一半舖都落閘
冇可能係禁錢消費

講返重點
有冇巴絲禁過美金

禁過
佢最多俾你禁3000
太多要book

講緊美金

得恒生開

好多地方都係

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

[size=4]隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

洗唔洗手續費

一早做哂文宣叫人禁
你地就排隊禁錢，我地係屋企數美金

唔洗